奉勸大家正正經經玩正股算

由細到大見住親戚玩股票，發覺buy and hold 策略其實平均賺得最多，見有親戚炒炒賣賣又牛熊又窩輪二十年最後都係得個吉，反而唔夠strong hold中電來
Strong hold 唔係問題，最重要係平均成本買入 同本身股票資產唔可以佔，當然股票質數要好

自己2015果時玩過一轉窩輪，幾萬變二三十萬，最後輸突

點樣可以淫淫賤賤咁炒牛熊

要有運，仲要賺夠識收

我同你一模一樣...... 諗起都想喊

買中8 號同330都冇用架

正股洗乜驚

當然啦 投資點都有風險
但賭牛熊窩輪仆街嘅人一定多過買正股然後買中330 同8

我覺得牛熊個問題係當你輸緊嘅時候 好難止蝕
因為人總係有僥倖心態覺得識返少少就返本

結果大戶fat fat

我覺得最大問題係開市永遠會大升/大跌
殺完你9點半就完美咁反彈

前幾個月700強勢 每日開call都執幾千當出糧 覺得成個世界係我嘅 之後轉向唔識走 最後嘔特 埋單輸兩個月糧
以後唔敢玩

buy and hold 策略其實平均賺得最多 X
buy and hold 策略「同時又買中靚股」賺得最多 O

長渣1101

same...

所以話澳門有葡京 香港有港交所

變相最大問題係開市大升又走唔切
佢反彈落黎又仲要倒蝕

而掉番轉開市一刀殺埋黎
反彈又已經咩貨都冇

all in 330

你試下玩2888

入左1137 係唔係提實貨唔理佢好？

2888 依家入得過

根據佛你魔話，buy and hold 係最好，間題你2月時才渣，可以點？

輪同牛熊一開始好易賺，一賺開就會越玩越多之後就

1137 睇你幾錢入la
我自己就高3蚊以上入 當然錢佔比唔多 所以唔打算理佢

但其實呢d 真係好難賺錢 純粹買個希望